搵唔到堅持既理由

冇女

想搵個女朋友

讀書唔會易搵啲

岩